你個市壞咗。。。

日日挾上挾落做乜鳩